{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49045&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주금강산콘도"
    },
    "text": "我が宿泊施設は天恵の自然景観を利用した田園の中のビラ型リゾートです。 ここには最高級の内装施設と最新式システムが備わっており、便利な宿泊を提供しています。 内部はきれいで洗練された室内インテリアで飾られており、ベランダに進むと美しい森の景色を楽しむことができます。 宿の周辺には翰林公園停留所行きのバスがあって移動が非常に便利で、車で5分の距離には金陵海水浴場と済州サボテン村が位置しています。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウト時間は11:00です。 ホテルのフロントではチェックイン時間以降もチェックインできますので、安心してお越しいただけます。 全客室では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 簡単に調理できる炊事施設も完備されていますが、肉類、天ぷら類、魚類などの調理は禁止されています。 宿の内部には韓国料理店、セミナー室、子供プールなど様々な付帯施設があります。 ただし、子供プールはオンシーズンのみ運営されます。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊施設の利用ができません。 上記の情報はホテルの都合により変更される場合があり、実際の宿泊施設とイメージが異なる場合があります。 特定の客室やベッドタイプは保証しておらず、客室価格には税金とサービス料がすでに含まれています。 また、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は田園の中にあり、天恵の自然景観を利用しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設の内部はきれいで洗練された室内インテリアで飾られており、最高級の内装施設と最新式システムが備わっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には金陵海水浴場と済州サボテン村が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。また、簡単な調理ができる炊事施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には韓国料理店、セミナー室、子供プールなど様々な付帯施設があります。ただし、子供プールはオンシーズンのみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用する際に何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊施設の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの都合により変更される場合があり、実際の宿泊施設とイメージが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "特定の客室やベッドタイプは保証しておらず、客室価格には税金とサービス料がすでに含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 486
    }
}